祝福選舉DQ主任落地獄

有本事你就 DQ 所有反對派
淨係俾建制派自動當選
肯定會激發更多人上街

到時我哋就會有邪惡嘅美帝嘅support

香港民主法案被制裁者

好歡迎佢出手dq人
等睇到時250萬 300萬人上街

最驚佢唔DQ

Why